其實黑人入面有冇唐仔？

睇到咁多唐仔都係白人
其實有冇黑人

認真post冇人回
么么哒

識個香港土生土長既黑人

黑唐仔？

樓主意思應該係唐氏綜合症

...
咁冇野啦